有冇人同父母關係差到預計到佢地死左都會無感覺

可能你自己死左佢地都係冇感覺

唔排除有咁既可能

你係咪人黎？咁都無感覺
唔通真係連少少開心既感覺都無？

唔會無感覺 老逗死左會好開心

不以物喜

我老豆死左我應該真係比唔到feel

一齊許願死老逗

其實死只係一個過程

重要係死之前既相處

如果平時根本各不相干

之後又有咩重要

唔會作任何幼稚既許願,祈禱

好幼稚咩 死老逗真係會好開心⋯

既來之 則安之

睇邊個
老豆既話

same

就算垃圾黃種人文化 始終老母都係關心子女多d (表面上識咁做既能力)